人愈大愈孤癖

對於朋友聯誼聚會已經覺得無意義同埋浪費時間，有陣時應承左朋友會幾多號幾多號出，臨到出個日就好想放棄放飛機 甚至wts 都好少會抽時間回覆，有時間都只會用黎做自己野，例如:打機睇下youtube咁 朋友愈黎愈少，想維繫又有心無力，有時會諗自己既事都未顧好，仲點樣幫朋友分誓或者take care 佢地既情緒。同埋有時都會覺得自己既心事，講出黎都冇意思，因為件事根本唔會解決到。

利申:本身有參加ocamp 住hall 同人social開 但住左唔夠兩個月就quit 左

同我一樣 我當年兩個星期quit hell然後做歸宅部放學返屋企就算
有人約咩夏天去船p生日party一概唔去 讀三年U得兩個半朋友

返工仲有排你毒

佐助型毒撚

係咪樓主你本身個性唔鍾意social呀？
因為有時social都幾花心機精力
見完之後又會諗都唔知有乜意義咁
有時可能寧願自己一個靜下
做d自己鐘意做既事仲開心

因為真係唔岩玩，班hall既人日日又煙又酒，同埋打雀 大學一個知心交心既朋友都冇，只係得飯局朋友

唔知呀，但我只可以講，以前我會好願意去關心我既朋友，見到佢地叫春或者po黑圖都會主動關心，亦有可能打長文慰問，但係而家真係做唔到，有心無力... 之前就係因為呢個原因比朋友diu我好似唔關心佢地咁 但我真係做唔到，心底裡仍然愛著我的朋友..

Yes I am

聽到你咁講都幾灰
樓主做咩近來既轉變會咁大
但其實你都唔係唔關心佢地
只係你可能都無力量再去關心佢地者

我HELL係大仙太煩唔想理佢哋
一定要同你嘻嘻哈哈嘅咩閣下姓甚名誰啊

HELL